☆有圖！！毒撚跟風潮著NMD Yeezy 結果都係脫唔到毒😞

眼鏡毒撚

肥矮毒柒

毒氣攻心

呢幾個毒撚咁就比你地班連登仔成日吹奏NMD Yeezy呃左
哂左幾萬蚊買鞋 但最後都係食唔到女

好慘 係佢面上既表情完全感受唔到任何喜悅

鞋鋪職員咋?

有巴打寫左故

望住追求著NMD既香港年輕人，好撚感慨

好彩未買埋Superme

點解佢地有勇氣影相

斑馬

先唔講有人上呢間垃圾買野，而家FB gp，上網都大把人放鞋，研究下點分真假仲好啦。仲有咁多人上樓上波鞋鋪買假野仲要貴咁多真係笑撚死人

去stockx算啦

係咪同一個人

呢D鞋其實邊忽靚? 除左俾人知係"貴野"之外

BTW, 你係曬既就戴D幾十萬既錶O係手啦...

手拎點同著
一著咗實型到仆街

我一對nmd yeezy都無 仲要係毒撚 人生已完

點會係肥堡 都唔似

蓋ching黎 唔好笑得太過分

係街見到人著第一個感覺係覺得係假野

好撚7

收到風 第二張圖係波台賓特拿

拎D $去配副靚D既眼鏡 剪個好D既頭啦

因為老細叫我拎上手影一影相
影之前又要洗乾淨隻手
影撚完 又要抹番D手指紋
我屌佢老母 都唔係我既對鞋
梗係唔開心啦

好撚慘

尋日都係沙田見到條毒撚全身vetements+yeezy

off white呢

好明顯係鞋鋪職員啦

如果冇著你自己諗下幾大獲......

假

見過肥仔著到好mk，完全carry唔到d 3，柒味勁濃

講左好撚多次 屌你老母
肥閪根本唔應該著潮鞋，因為點著都唔好睇，點著都係咁撚柒

佢地好慘架

G phone?

笑撚死拎住對鞋唔知做乜

我都覺得好撚似

啲圖好似胡師父叫啲學員影咁
你記唔記得你上次係到買左對咩鞋？
Nike既xxxxxx
咁你今次買左對咩鞋
Nike既aj11
嘩，你睇下，靚到

利申: 毒

頂你有聲

王g風？

thrasher hoodie+
publish jogger+
Yeezy=

型 溝撚曬啲女

(首先你要係靚仔)

應該拎啲錢去跟胡師傅健身健心先…

嘩！你睇！條血管靚到…側展三頭肌…嘩…

你的委托 我必承諾

比d掙扎嚟

戰利品既野你識條鐵

頭先搭地鐵 係同一個位置 見到4對